{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036177",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "디저트정원"
    },
    "text": "様々な種類のパンやベーグルがあるメニューです。ルコルラジャムボンベーグルは6,500ウォンで、オリジナル塩パンは3,000ウォンです。プレーンベーグルは2,900ウォンで、そぼろ夜食パンは6,800ウォンです。ベーグルサンドイッチとルコルラサンドイッチはそれぞれ6,500ウォンです。ソクムジャムボンブェルは5,700ウォンであり、塩アンボトは5,300ウォンです。最後にクラック塩パンは3,500ウォンです。団体予約や注文をお望みでしたら2~3日前に売り場に電話お願いします。材料消尽によって早期締め切りが予想されことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このメニューにはどのような種類のパンやベーグルがありますか？",
            "answer": "このメニューにはルコルラジャムボンベーグル、オリジナル塩パン、プレーンベーグル、そぼろ夜食パン、ベーグルサンドイッチ、ルコルラサンドイッチ、ソクムジャムボンブェル、塩アンボト、クラック塩パンがあります。"
        },
        {
            "question": "ルコルラジャムボンベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルコルラジャムボンベーグルは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリジナル塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリジナル塩パンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンベーグルは2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そぼろ夜食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "そぼろ夜食パンは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーグルサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベーグルサンドイッチは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルコルラサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルコルラサンドイッチは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソクムジャムボンブェルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソクムジャムボンブェルは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩アンボトの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩アンボトは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラック塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クラック塩パンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "団体予約や注文をしたい場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "団体予約や注文をご希望の場合は、2〜3日前に売り場に電話してください。ただし、材料の消耗状況により、早期に予約が満席になることがありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 440
    }
}